點解高登仲未收皮？

真理不死